DLLM, 你班黑警咁好機會挽回民望都唔做野

抵鳩你班仆街俾人掟雞蛋

掟屎啦

元朗班仆街都唔撚拉，食屎啦